你地有冇邊隻單機遊戲係會爆完又爆,而且仲係唔會覺得厭?

我有兩隻
瞓覺狗
同埋阿卡漢騎士

踩地雷

明星志願

Red alert 2

Pokemon綠寶石

世紀帝國2

機戰alpha3

dead space1~2

Bio 4

軒轅劍三外傳
金庸群俠傳

而家都想玩返

dark souls
bloodborne

幽城幻劍錄

寵物小精靈火紅

我對呢隻game有兩個感想
玩慣咗第六代再玩翻第四代係一種折磨嚟
第四代最難打就係城堡果part

敵將is dr. lee

神鬼寓言

星露谷

大富翁3

Metal gear solid 1-4

GTA III

同級生2

武林群俠傳

三國志

暗黑破壞神2

巫師3

未試過爆機

ds3

PATAPON

Ps1 數碼暴龍

一開始玩果時成日唔小心瀨屎變大便獸定鼻屎獸

gta

GTA SA

Bioshock Infinite

winning

LF2

機戰

惡魔城月下之夜想曲

MAFIA 1&2

Kingdom come

DR LEE同你揸住把刀猛咁劈草分別唔大

俄羅斯方塊

Arkham knight
好撚正
係衰在坦克mode任務太多
同埋d challenge 太難玩

Ching識貨
咁都遇到同路人

Rockman X4
Metal Gear Solid 3

寵物小精靈初代去到寶石版 二十幾歲人但久唔久就會down落黎開模擬器玩

Biohazard 4真係最滿意嘅答案嚟

FF8,10

大粒果啲坦克一定要你好隱密咁兜去後面打屎忽

武林群俠同俠客風雲傳好玩啲定軒轅劍好玩啲？

gameboy黑白嗰隻mario

唔係掛
好易爆咋wor

Football manager

FF對我嚟講啲畫質好靚
但係玩起上嚟真係好撚悶

fallout 4
"another settlement needs our help"

太閣立志傳

依隻要爆機真係每個人都唔同睇法
不過齋過主線就計爆嘅話
基本上唔一開波玩困難以上就真係每個人都過到

bioshock 1-3
Prey
xcom1&2

無雙8

bio4
一本道得黎,關卡難度,敵人配置都有層次, 成隻game 又無果D東奔西走的機關, 成隻game 重玩性好高

the last of us
咁多年黎都仲係冇一隻game超越到佢
好期待今年出part 2

太閣立志傳5

戰國蘭斯

有冇人真係得閒到魏蜀吳他晉每個武將都爆一次故事mode
我自問真係唔得
冇咁好耐性

每集我都係爆咗幾個武將嘅故事就擺低冇再玩

隻game一出時畀人插到地底泥都不如

N年前game boy孖寶兄弟
1，2，3

早期易d。有d角色唔太多關。

我仲好記得

想當年我為咗要攞到果支加農炮左輪槍
我喪打傭兵mode
因為條件係所有傭兵要達六萬分以上

最終我好成功咁拎到
然後再爆多兩次故事mode當覆卓

cod嘅現代戰爭系列

點會,
改變(視點/玩法)令人部分死忠唔like , 不過真係好game..
之後三上走左,5-6,rev 咪又係跟4 的口水尾

魔塔1

sleeping dog

利申,我玩NGC 版
PS2 版好似移植得麻麻地

牧場物語-礦石鎮

Battlefield 3

Metal gear
Metal slug

Kingbug come

MGS3，當年爆完又爆，好似loop咗十幾次

讀書時期 每年都要爆一次機先舒服

pokemon 四色版，
由細到大
到火紅葉綠
vc

加埋玩左一定有100次
usum新版提唔起勁去玩，買完到而家都未爆

叮噹大富翁
蠱惑狼

Biohazard

同好

Pokemon金銀
兩張地國，NDS重制連對戰開擴區都有。

virtua tennis

佢下集應該會做好d掛

大航海時代4 威力加強版

新出個隻 Detroit become human
爆佐兩次，仲想玩多次

太多條線 唔同選擇會有唔同的結局
最緊要係 D人同景真係畫得好靚 BM又好聽 劇情更加冇得輸

Skyrim
太閣立志傳5

part 2西雅圖做背景

呢兩隻有咁好玩咩

魔塔

愛莉

義氣真係無得輸 打交 槍戰 潛行 廣東話
起碼玩爆左五次 細個超迷

assassin's creed ezio 三部曲

total war shogun 2
成個系統真係神級

Mirror's Edge

呢隻要隔一個月唞吓再爆一次

D3單機

pes

同好
除左Pokemon 我仲會打埋逆轉裁判1-3

呢隻第一次聽,啲廣東話配音好過瞓覺狗太多 生動好多
btw個主角咁似李連杰既

Neopets 單機玩咗十幾年

人中系列

呢兩隻唔好玩咩

1至5都有打爆，反而6玩咗開頭就唔想玩落去

有冇人有玩過天地之門

patapon2 以前玩撚到有幻聽

Metro Last Light

Winning Eleven
由7開始就係一直玩master league
玩幾年玩到悶就開過隊，買唔同既人
直到第二年出新一集
Ps2到而家，十幾年都係咁玩

金庸群俠傳 單機版

軒轅劍3
軒輾劍3外傳
賽特同陳靖仇嘅故事玩極都唔厭

+1 不過會玩埋白夜 曉月 蒼月 迷宮 同刻印
可惜個系列已經rip左

逆轉裁判

gtasa

上年爆咗兩次，準備爆多次

美少女夢工場

依家有咩方法可以DOWN番黎玩

比錢都得

打完一部四五部衝撚埋黎走都走唔切

每集PKM都會
次次用唔同既組合過

礦石鎮的夥伴們 明明玩到game入面十幾年 耐吾耐都係要重開

幻想三國誌

好撚好玩
試過唔記得左隻船泊邊，搵左勁撚耐

唔係唔好玩,不過冇好玩到要爆完再爆囉。可能係因為呢個系列作我剩係玩過arkham knight,玩完得兩個感想:蝙蝠俠好撚型同埋arkham knight好型

Bio4由ps2玩到xbox 360玩到依家ps4都重玩緊
雖然集集都係高清重製，但係硬係就會入坑

識玩一定係用刀仔由頭打到尾

White album2 每次聖誕 情人節都要玩

mafla 2

小學玩到中學玩到大學玩到出嚟做嘢
Don’t worry Ashley, I’m coming for ya

曹操傳

主角就係李連杰
等我同佢埋單！

隻隻total war都玩完再玩
Fall of samurai 玩得最多

Fallout4

三國志十

金庸群俠傳

有無ching 提供方法 好想玩

最難係下水道 大個玩返 無咩點了

東方未明 啲小遊戲同練武好悶

Crysis2

好鐘意玩
有玩1、2、2000 3
咩圓舞曲同甜蜜乜乜無玩

鬼武者1,2,3
多羅羅
好q正呢4隻game真係
真係會爆完即開story再玩

玩開中二之後玩shogun2覺得個包圍網好難頂
冇盟友

玩左廿次 無一次買到別墅

天之痕真係正到仆街...細個第一次企係呀哥隔離睇佢玩到凌晨五點都唔肯訓 到左自己有電腦即刻裝來玩

tomarunner
牧場物語

包圍網=自虐
所以我prefer fos多啲
兩分天下有盟友現實啲
不過包圍網令中期加強難度係好事
冇咗快悶

明星志願3

Tf2玩2000粒鐘都唔會厭

天之痕

戰國蘭斯

同埋改咗大地圖之後啲進軍路線冇咁多選擇

空軌

Devil may cry 3/4

L4d

戰國rance

原來有咁多人中意Fallout 4
呢隻真係好好玩

manhunt 1,2

i'll mark it on your map

Beatmania IIDX
PUBG

逆轉系列

仆街mon係第一隻爆機完會再繼續狂爆機既單機

出世到而家黎講 重玩多過5次既有
gameboy洛克人X2
天之痕
pokemon 舊4色版 / 金銀 / 紅藍寶石
gameboy mario
ps1 數碼暴龍格鬥
dark souls 1 / 3
bloodborne

人大左之後打機 真係得魂系列可以令我咁沉迷 其他爆左1次之後就收埋

呢集好野 但真心要睇攻略 ，唔係做小一個支線都入唔好good ending

Fallout 系列
Elder scroll 系列

skyrim,fallout,totalwar

三國志9

武林群俠傳
金庸群俠傳
FF7
太閣4、5
三國志曹操傳
軒轅劍3、3外傳
天地劫

gameboy 俄羅斯方塊
level 9 high 5
過到出大火箭

人中之龍

賽特招天狼巽閃型到

三國志 孔明傳 英傑傳 曹操傳
三國撚

三國志11pk
信長之野望13
Diablo II

三國志11

真係爆完又爆,贏又叫爆機,輸咗就爆炸

把電槍要過最難先痴線

彈又少又容易比人秒

好記得以前打用Leon係果個迷宮比Kruser搞簡直係陰影

Ada mode都好正

就算比你爆左拎左打字機都唔係咁容易玩

飛機game,爆完又爆，基本一星期爆幾次

好掛住以前msn踩地雷

bio5

成吉思汗4

用花剌子模

Devil may cry 3

warcraft 3

btw

屌你幾時出warcraft 4

Kingdom Hearts

Fallout series

civilization 撚應該忙緊禁下一局

仲有sim city, minecraft, kerbal space，prison architect

玩緊甜蜜樂章

火焰紋章，每隻必定爆完再爆

琴日先玩完3 仲有修改器

唔係Leon爆一次有無限火箭炮

ada再爆有無限步槍咩?

Mafia II 起碼爆咗五次
首首歌都識得唱

Mr Sandman, bring me a dream

Witcher 3

係太閤定太閣

btw呢隻真係神，希望有生之年可以見到6

魂斗羅

我寧願佢繼續跟
都唔好好似第七代咁
做到一pat屎咁樣

Skyrim

QTE太多?
玩上手就會覺得好好玩

洛克人exe

俾果啲坦克打中一下架蝙蝠車已經扣一半血

Super Mario

喜好呢家嘢各有各啦
我就成個系列都玩哂
仲記得以前玩瘋人院係會淆

點為之超越先
God of War 有可能得

總統個女真係好麻叉煩

講起又想玩多次

仲有
Mario Kart 64
大富翁4
叮噹大富翁
LF2
仲有隻90年代嘅PC單機英文賽艇game, 唔記得咗咩名…想揾都揾唔翻

唔太中意用火箭炮
成鳩日炸親自己

Ada再爆係有無限彈嘅打字機
唔係步槍

超級機械人大戰a

但係過完拎到支激光槍就會好過癮

Sad ending

Ps1射雕英雄傳

RA2 RA2 yuri

基連之野望

Sudoku

Fire emblem if

逆轉裁判1234每集爆左起碼都有7，8次
太閤又係經典
瘋狂搖搖杯都係我至愛

Dq5
細個玩同大個玩都好感動

Monster hunter2,2G,3

Mario同越南大戰
雖然好易玩好易爆
但我相信每人都玩左唔止一次
我到今時今日都仲玩緊

有個streamer叫 atrophyofsoul 幾勁 我跟佢個打法好易爆professional 爆咗幾次全部嘢unlock曬 下一步挑戰唔買槍 正係用執到嘅槍打

仙劍四
新絕代雙驕

武林群俠傳

Dragon age
Mass effect

我心目中有唔少好正既驚甚至係神作
但講到玩極都唔悶 可以打爆無數次機都仲有癮玩既
一定係太閣立志傳5

agger
d bgm 好撚正
軒轅劍好撚屈機
最可惜係天之痕冇得用軒轅劍

呢隻真係好好玩，睇過金庸電視劇有代入感，好似啲英雄就係你附近隨時出現，而且佢冇大地圖呢回事，每去一個地方都好似探險一樣，又唔會好似其他rpg咁係地圖有卒仔阻頭阻勢，啲任務又環環相扣

btw 上網打金庸群俠傳就已經有得down,好耐之前試過

傳送門2

超執刀

罪蝕 好恐怖

dna

道都府縣大戰

三國志曹操傳
忍龍 黑之章
Ragnarok Battle Offline
天誅紅,千亂
XCOM2
Medal of Honor Airborne
Biohazard 2

漢堡戰爭

張無忌好屈,
狗陽清場極快,
又滿內力,又識合藥解毒,
仲帶你去搵金花姐姐升呢
前期靠晒呢位仁兄

BB同dark souls 呢兩隻真係玩極都唔厭 重玩幾次都重有挑戰性
Witcher同zelda都爆左兩次仲未厭，不過重玩太曬時間所以就算數

PC應該玩過2-3次 手機版2次
...真係好好玩

我玩得最多係軒轅劍四外傳蒼之濤

數碼暴龍機

winning eleven master league

Uncharted系列

Half Life

聖劍傳說Legend of Mana爆得最多次

FFVIII

FFIX

FFX

Tales of Symphonia/Abyss

貼完圖又想玩開返部PSP出嚟玩聖劍

香港好少人玩過嘅mount and blade
故事模式可以有幾百種玩法

Call of Duty MW1-3

COD最輝煌嘅時代，現代戰爭成個故事玩完之後真係喊咗

The last of us

Pokemon系列，有玩正常版同改版，中學個陣loop左十幾次

Kof2002

Trusty Bell～信賴鈴音

Ps1 射雕英雄傳 起碼爆左十次

所有war3 TD圖守城圖

rockman zero

牧場物語

Dark souls 3、唔同build、NG+又係新嘅體驗

Diablo 2

HL2

DMC 係列，得閑就攞出黎虐待怪物

信長之野望

仙劍一

段譽 張無忌 胡斐
開局三寶
唔怕做惡人就入埋田伯光

聖劍傳說3
敵灶李典我super lee

甜蜜樂章我覺得唔好玩
聽聞就黎出4

熱血硬派

寵物小精靈 黃，金，銀版

Detroit

我淨係玩mod 正傳無玩過

Mass effect 2,3

Biohazard爆得最多係1同remake
PS1版3次、remake GC版2次、PS4版1次
5就xbox 360版2次、PS3版1次、Xbox One版1次
仲要開哂無限子彈

CHAKA CHAKA PATA PON FEVER~~!!

我爆得最多嘅反而係6
其次係4同5
第6代齋用QTE闖關簡直可以用個爽字嚟形容
不過唯一唔好嘅地方就係啲Boss死極都死唔去

6每個角色爆一次之後就冇玩
好多位夾硬拖長同個操作好差

個操作咁多元化都叫差
仲有每條主線都好短咋喎
係啲過場動畫攝時間之嘛

孖寶兄弟

星之大迷宮

鏡之大迷宮

gba

洛克人zero1234
惡魔城
星之卡比

No...

但你地都記得哂啲內容仲會有心機重玩再爆機

尼爾爆左4次（12周目）

GTA V都爆左4次

FF 7
聖劍傳說 3

COD MW1-3

bomberman land 1,2
mario & luigi parent in time

6真心垃圾

金庸群俠傳
仙劍奇俠傳1
風雲之天下會
軒轅劍3同外傳
機戰alpha1,2,3
G Gerenation F

以前細個玩機戰2G中文版又係

仙劍奇俠傳
金庸群俠傳

街霸

如果6係垃圾咁7係咪渣滓都不如

火紋
爆得最多未必係
但絕對係重玩極都唔會厭嗰隻

三國志英傑傳

pk mon gameboy / nds

half life

傭兵MODE最鍾意用HUNK,一發一扭頭
打晒D時間就用手榴彈9丟

bio hazard

操作多元化都可以係差

Fo4做得好差
但唔知點解有鋪癮
不時會拎返出黎玩

唔睇攻略無可能玩到最終結局😂

吞食天地

一定係金庸群俠傳

好多玩法 又可以正邪選路 舊式玩法好多隱藏道具

利申 爆過30次以上

我都覺得好好玩，已經重玩到可以speedrun

MHXX 爆機？不存在的

機戰w
呢隻個劇情真係寫得幾好

神作

信長之野望8(烈風傳)

而家得翻3dm 有down

神game😍

Skyrim V for sure

三國殺演武

Medal of Honor Allied Assault

ff9
會沉迷左入去遊戲入面既世界

有冇玩最新第七集 最高難度超難玩,我係咁死

反而我鐘意bio5 全動作向裝備又寫實有型

古老game
I am alive

bio 1-4 (尤其4 )
mgs 1-3 (尤其3 )
pokemon 第1-3代 (尤其 金銀 )

Bella sisters neckbreaking

個人最鐘意4 5仲可以接受 6真係災難級

bio 4硬係有種說不出的魔力
你話我打手都係咁話
好難相信隻game已經係13/4年前

mount and blade (floris)
Europa Universalis IV

Leon waterworld 6萬分先痴線
當年拎handcannon呢關係我最後先破

第2代愛好者 here
爆咗第1/2代無數次 第3代一次
水晶版一直係我最鍾意既版
幾年前買咗3DS OR玩咗少少都依家都未爆

上古卷軸345

Doom

GTA

三國志8
次次都用蜀國統一

Big smile LEE

Portal 1&2

Universal Paperclips

符文工廠3

竟然有人識
冰璃好正

Mario

Nds果隻

高質係真
但冇一隻game超越到? 戇鳩

得啦叻啦 個個玩你鐘意玩既好未?

月藍傳奇1/2

雙截龍

三國群英傳

你叻啲
講到自己鍾意玩既咁多年冇game好過佢

我由第4集玩 5 6 1都玩過 我係最想佢既有6嘅qte又有返1嘅解迷同恐怖 第7集見到第一人稱都唔係咁想玩
第6集個僱兵mode幾正 不過qte太強 下下反擊就玩完
第4集真心好玩 不過劇情爛
第5集真心好似第4集 雙人過渡

The Third Birthday
有冇同好

炸彈人

機戰r有無中文版？
搵極都無

有無人係PS4 玩fallout 4 ？ 唔知點解我覺得好難描準，最後放棄咗

Fallout new vegas
玩左五六次

龍族教義

因為真係佢黎

第6集正既位係
d槍只係用黎prompt唔同格鬥招式
射腳再滑埋去敵人度再打
同就咁射頭再打
或有quickshot再打
係3招唔同既體術黎
玩僱傭兵模式覺得自己型過John wick

上面話6格鬥簡單嘅人一定係唔識玩

唔知中文點好,太多炸彈人

沙灘排球

勇者鬥惡龍3

爆咗5次以上

其實唔改唔得 bh3已經冇突破 又賣得唔算多

btw
Fallout 1 2 NV

有無人玩過幻世錄1 同2

skyrim

Last of us 故事係好，遊戲性就 玩到咁上下悶，完全冇意欲爆第二次

Last of us 個級數我覺得係同uncharted2 同級
上唔到神枱

逆轉1-4都爆左兩三次
戰棋類型都鐘意，ps 有隻特攝英雄大戰
超人，幪面超人，戰隊，乜都有
另外，模擬經營果D 都有

邊度有得搵黎玩

有冇神級遊戲推介

明3 銀色
用修改器
目標係想要全cg 但真係好難 睇住攻略用埋修改器都收唔齊cg

你想要邊隻 我睇下po唔po到出黎比你down

lf2 for sure

有人講曹操傳
咁梗係要提青出於藍嘅姜維傳

無人島物語4

淨係講Ps獨佔既 遠少少有bloodborne 近啲有p5
級數上都已經贏last of us

pkmon黃版

三國志曹操傳

吞食天地II

金庸群俠傳
武林群俠傳

FFX

逆轉裁判 尤其係3

DQ8 重打左起碼30次，由ps2到ios再到3ds
KH2 依個都起碼20次，ps4到而家ps4
TO Graces
Persona 5

nds隻俄羅斯方塊

civilization

用毛澤東

大月
有冇人識

自

尾行

係閤
呢個系列第4代已經好好玩
第5代更加係去到巔峰
想玩乜都得 做大名 做劍豪
想和平D玩醫師又得

係呢隻GAME學到好多戰國時期既野

十級 野球拳

洛克人x8
洛克人ZERO 3
FATE/ZERO STAY NIGHT 補魔

紅色警戒2

玩過好多次